Princess Connect Re:Dive! [108] 油膩仙貝我婆

[member]LIHKG Friend List

2020/6月Rank16-4&星級專武推薦表 & 花名對應:

(無羽)

(漪夢)

三家推薦比較

角色育成優先度:

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)

openvpn+vpn gate

用法:

1 安裝openvpn

2 上

搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)

3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版

APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

[size=4]

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?

A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？

A: 破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?

A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?

A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:

[red][b]優衣(新年)

靜流(情人節)

凱留(新年)

泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?

A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?

A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？

A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?

A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?

A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？

A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？

A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？

A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到

A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？

A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？

A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

封面推薦

台服

泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

俾學姐打尖先?我好想知道冇打公會戰儲免費10抽等泳媽個班而家咩感受

抽優妮

我老婆先啱吧

屌，又少儲1個月石 惗住cgss pass唔抽㗎

戰隊戰常識：見人有打緊即刻入去幫手打，唔該新手唔好浪費自己嗰刀

成班乞衣要JUMP了

抵啦，貪果少少

優妮先輩

我返而會問....黎緊果隻...要抽嗎????

CGSS點會唔抽

No interest

等人以為冇cgss 回收咗啲石先再出

非

會戰要用喎

要

e夢有介紹..好似有暈有減雙防 ub又係雙吸盾....

起碼要抽卵用吧

新玩無耐求教組隊因為打極都死一半人
非重課人士，現用頭四隻加布丁

CG 限角先兩周年送十抽 好似係

卯月次次4階都有份

樓豬死po霸

重開吧.....
公主祭未完...

佢日服黎

非po霸 米尾

眼殘SOR

係咪只有重開先有救

冇特別想玩日服既話建議依家轉生去台服 有fes pool又有免費抽

lm

無tw apple ac
現在日留學中..所以開日服

香港apple store咪得
不過住日本就玩日服啦

轉地區就得

之前有冇試過唔跟日版
儲住等抽泳媽果D典點

公主飯都勁...點解唔抽?

插班碧試過打尖啦繼續等泳媽池囉

插班碧插左似似花

屌大翅膀

儲抽等泳媽都是on9仔
They deserve this

樓主洗唔洗加番呢個

我有抽呀,不過睇住等抽果D哭左

法師唔係補師

幾驚你無抽

一個月一次fes .gun

復刻池合碎唔難啫 免費抽緊係抽公主祭3星2倍

Cls 又連限

唔送抽點玩啊

又公主祭

連限is coming

連限.....正常...玩過LINE GUNDAM ....成個月日日都REPEAT 限都試過

真係一星

泳裝限都仲未出 檢討限定連發的CY

最少都4連限

加埋泳裝點止
復刻既話新手咪至少8連

屌牙 典解唔係三星

隔離未出刺客呢邊就出刺客

要同台版白貓一樣全部合作收皮了

台服唔抽公可等埋公優先一次過抽

幻覺黎 二週年就會出返

法隊4階最後一塊拼圖

不了 媽媽一出就要抽爆了

你個一個月諗住無所屬? 更何況今日台版先改池

我來了

啫係幾時可以抽優妮？

2號

屌屌屌，我要炮姐啊

瞓啦柒頭

屌你啦，我16年訓到而家啦

LM

醒未

老賊不務正業

一年一度泳裝連限
又要仆街了

終於出

UE大翅膀包住我全身

反省緊

Cls 又公主祭

有沒隔左一個月

反省左 賺得你班死毒撚錢唔夠盡 邊有理由你地仲會有錢玩其他手機驚

kmr笑. jpg

估下會唔會開初音先？

唔抽公主可蘿了
等優衣抽一井一

媽媽都唔抽，不孝子

Why not both
不過又一隻人權

用少一個月 不了

對不………
我愛ue

一言驚醒母豬

其實台版公布咗抽池啦咩
日版第一次復刻泳媽嗰陣都係冇活動
可能活動就好炮友部
然後泳媽七日池照開呢
利申想要泳媽免費50抽

隨時十抽中哂2隻
反正fes可都唔洗點升星
UE打手實升爆

但係炮友部2隻新角喎

反正佢而家都唔跟順序 sonet想點排日程都得㗎啦

又P祭 無錢啊屌

又連限
呢隻驚要逼死幾多人先安落

逼死一堆人又有一堆人會免抽個陣入坑 怕什麼

其實應該有

呢次ue又係咩事會突然出

命運 月光蝶 之後到wing zero ew

但佢ub睇落似奈葉

正呀 優衣終於出大雨房

那有石

根本CY 想迫撚死人

Starlight Breaker

一言驚醒夢中人

10抽 10抽

得一井想抽夏流 點知又殺出大翅膀

我全都要了

流夏大姐頭真係好正
想ごめん ユイ了

叫依度啲歐能幫你抽
越抽越多石

UE + wings
出現了~

月光蝶x大奶奶xue

命運飯幾時先翻身

到淫貓未

希望翻到身

ルカ同ナナカ係3星角？
今次FESユイ點都一井落去
希望ムイミ專武IMBA啲

希望ゆい唔洗井
ルカ唔係人權嘅話可能要忍手

ナナカ我覺得未必出 好似美咲咁得劇情立繪

今晚動畫完結我覺得KMR會送下石頭
希望有免費十連

我記得上年有泳裝霞衛星

今日UE突襲 動畫會唔會最尾露面再宣佈出2期

但霞已經有魔法少女 佢公會劇情又出晒

仲有兩刀未出

今朝10點出完三刀

出完

好想要霞同酒鬼

應該同之前一樣推上twitterr 個榜就有1500石

比每日十連啦屌

珍

見到成班不孝子話等fes對不起優衣先抽,
等睇到時1井換得1隻,係到叫生叫死
利申孝子

我就準備好10抽中大翅膀

有個11歲唔要 要個17歲

同2 個個以為自己10抽會中曬兩隻

ue

屌 而家啲公主祭都中唔知幾多似似花同克總啦 唔通下下又第一次唔抽等下次咩 on99

重點係可蘿仔都唔抽 玩黎還有意思嗎

等緊第99次公主祭先抽

岩 今日可媽跑第4 我都只係孝心逐漸變質 冇諗過唔抽

而家即係點
冇泳媽？

未知既 可能7月2照出泳媽 但係我覺得跟活動出既幾率高d

可蘿仔月光蝶是咪有免費十連🤔

又有咩活動
新yui?

咪炮友社

聽日是咪抽爆

想問吓你地會唔會爆石回體？成日唔夠用

Thx
插泳媽嘅話罷抽

3-6管 基本消費

等埋公主凱留一次過抽

有N/H2 起碼3管

唔好意思 新手唔太明 咩叫3-6管

No

唔明

哭能左

回一次體 一管
2次 2管

條友吸毒 每日要吸3-6管

等出男人一次過抽

哦哦你哋咁多石

又想攪事

上身個腦同我講抽學姐
但下身個腦同我講抽佐倉

回頭6次好平

奈葉個魔法陣好似係前面?
無睇錯嘅話UE大翅膀個魔法陣係背後

上次抽FES媽已經一井左
希望今次抽FES優衣可以無咁傷

無抽新年媽
到現在我的心依舊像穿了洞一樣

On9 可蘿又唔使升星
緊係等ue先抽 大不了保一隻

留名

on9你唔抽月光碟 咁個個月點打會戰阿

借人哋老母

希望你到時配隊唔會屌哂鬼,
我相信到時10個作業有8個都有公主可

金都課埋了

本身BOX齊真係唔驚嘅
今次日服差唔多隊隊都塞到隻FES媽
不過FES媽同FES優衣相隔咁近
台服有未來視情況下當然係一次過抽最划算啦

Rich

課左3張大月卡

唔係個阿婆抽咗我成井石我都唔使課

點解gbf集集送野
母豬送得1500石咁孤寒
Kmr 是不是玩腦裝屎

聽日有乜要抽

FES優衣

大翅膀

好簡單
抽哂兩隻滿足哂上下半身個腦

點會,大不了咪出2刀新黑

以後老女人一律拒抽

幾歲以上謂之老女人

8歲

新黑刀留番俾你地D後生慢慢打

笑撚死 大丸出五王刀冇開auto行開咗

鏡華已經老了

想整片呃like

490840908

新手台服破曉，需大量強力空花/新可比我用黎衝主線

甜心刀仲高過佢

Sorry UE 大肚臍

其實冇人想要IMCG活動
Sonet爸爸做得好

抽少個pool

ON9 你變無所屬啦

卵用正唷 點都好過re0啦

有無人用緊abema tv, 比左錢仲會唔會有IP限制?

2隻都好有用

唔抽既,可以自己圍爐開個公會叫無媽的孩子

用緊openvpn免費睇

我用付費vpn反而睇唔到
btw...睇特番中

都估到...又送1500石

咁少 免費10連10日啦要

好想抽喎

冇記錯twitter trend送嘅石台服上次冇跟住送

又係等歪等保底
突然歐撚上身天使ue 10抽就出，之後要290抽保返可可出嚟

除非唔夠一井石又唔會課金嘅就冇得講啦

人哋只係講冇石可以咁做啫,都係相差一個月,照你咁講非撚上身都係要補2次底

我覺得黎緊會有掛?上次1.5周年有?

石頭唔多真係等一次過抽好過...今次新FES相隔咁近

仲有水著連限,唔夠石又唔自認歐撚等埋一次過抽冇咩大問題,都係一個月會戰,同埋如果本身唔係缺好多角其實影響唔會真係大到咁

估中真係送1500石

咁樣一井2隻喎
對於非前排玩家黎講，咁樣確實抵啲
如果一井一隻都唔中就無計啦

3服啲人係咪繼續缺泳咲

泳咲出果陣3服已經出咗

御3家聲優冇得輸

點解次次黎到都要整野食

我都想食

miku黑暗料理

終於完啦
3個AC平均打咗3億7至3億9到

3個AC

劣食殿堂

人妻的黑暗料理

唔抽唔知運氣好，抽0.7保底機會應該低過0.35喎

可可蘿算正常

刷到公主300碎加克總加真步可以開嗎

似似花？

保似似花出黎就可以了

所以我覺得休閒玩家可以等埋一齊抽

其實我覺得畫得幾傳神

mao勁到

畫莉瑪畫到咁咁都救得返

即係照開先 打關卡刷鑽黎抽保底?

開始了

佩可

哭撚左
こころちゃんマジ天使

出場了

終於出完

桐人

最後放connecting happy

睇你差幾抽 趕唔趕得切保出黎

冇第二季?
聽聞果期種田病左所以劇份都cut埋

一定要有第二季
我看了三次，哭了

巴哈開始有季後賽睇

小倉會長得罪左個痴線佬

哈哈 我是ELF啦
笑撚死

小倉法依家21名，有季後賽了

笑4 癲狗黎

今期打到有條友爆氣quit group
仲可以收尾甜心刀保20

Why今個月咁能亂==

打定先
二服頭百(今個月應該有掛==)
暫時-2
孤兒仔是時候回家了

日服一陣又要準備抽爆UE

前百巨頭

之前唔係得返6個都仲有內鬼咩
點解唔索性解散仲好睇啲

米能攪事==

明知會比人刺都有仲夠30個人開戰 都幾奇蹟下 下個月仲有人敢同個會長打？Elf既計劃應該成功左

禾幫u宣傳= =

新黑D軸咁難出到 次次都唔夠爆

咁幾時教禾玩tft==

再出黑貓會變左咩高達

大佬lol 幾時carry 小妹

渣古頭Z

00 ELS

弱智都sick玩吧= =

話說sonetbaba係咪唔記得個抽獎

報喪女妖

禾唔能識==

是能但啦 都抽唔中你

計埋免費個十抽
差180抽

3星係呢幾隻

暫時三隻共通點都有翼
呢兩個猜想應該好難中

2日儲唔切180抽啦 一係再刷過有似似花先開局

我好需要

需要乜乜

弱智都>u= =

尊重啦屌

禾地返去玩aram算拉

完美自護號

死咗個頭會飛出黎

我情願佢變神高

凱留 係大魔下話

想問吓日版優妮喺公會戰多唔多上場？
除非好有用唔係嘅話兩個好友部都想skip，要留石俾之類嘅 CGSS角色2隻 同 公主可可蘿

pvp同公會戰都會上吧

ユイprincess form
那有石你老母

咁我諗諗佢
同埋日版直到現時為止常駐3星自選角係咪有2次？定係得1次？

1

公會戰俾人踢

無似似花你預新人時期好難挨(唔係玩唔到嘅) 有似似花(easy) 無似似花(hard)

冇頭百啦今個月
同埋暫時-1，本身話想退坑嗰個依家未必退，佢過2日再答我

btw屌，啱啱想話升好舊作御三家上rank準備6星，升ue嗰陣明明升到r12，想禁自動強化點知on9禁咗升rank，依家上咗r13
明明公會戰要卡r12，pvp先係r15

突然歐撚上身，十抽出兩隻ok?
好撚多石咩每隻都追，有得慳咪借一個月

利申 喺400幾名可以出甜心刀嘅hea公會

常駐等歪黨

ok

今晚再刷

即係似似花加克加公主就可開？

金牛一刀綁r13 (有機會r11都得，但無人估到要卡tp up低d嘅rank)
當升定先囉

wcatbb 巴打係咪想入會
美食保250戰隊招人啊hi

公會戰前既會長： 自己醒醒定定放頭像啦

我地今個月打少個 仲要又掉又爆刀
保唔到300

Sad 今個月輕鬆300

下個月再係咁就轉會了 到時巴打收留我

不過好似暫時都仲未有限定R11/R12新年優衣嘅軸

+19
幾時先4星到克總

我依加心情好平靜

Ok

快啲公佈出第2季

幫埋命運高達上5星一陣打撚死班台仔

世上只有媽媽好

Sonet爸爸又唔跟日服送1500石

Sonet 表示動畫關我撚事

提提大家今日要卡地城
留返聽日先打有雙倍

大佬ho ball

仆街清左

十鳩幾張彩都冇loading

又井一池
準備棄驚了

日版近排成日爆死
轉台版美食服
其實一早想轉,只係見個AC中到幾隻想要既限
但更想要既泳裝咩都無同埋可以睇埋劇情

其實台版....井一野...即係幾多錢???

6日冇彩了

公告見唔到有嘅

未出啫次次都係月頭架啦

好彩大佬有提...
平時搭車都掃左了....
今日無掃....LUCKY..
多謝提點

睇下po頭個課金推薦

想問下泳黑,泳裝公主佢地係咪唔夠新限勁??

Cy爸爸

日服又送3000

日又派3000石SONET DADDY呢

PO 頭好似唔見有課金推介
定我眼殘

#41

3服前20戰隊要人 有冇人準備要轉會

又多廿抽

好似早排先日頃の感謝完黎花式派石

嗱....唔好話我黑心.....
派完要中先得架....
派完20 抽....
好似我琴日加今日咁....
+38 ....都唔好受架

泳黑2招破防一定有佢嘅位置，泳飯就倉管咗好耐

中先講.就算係彩都唔中UP
有鬼用

THX 新泳裝都係中泳步,媽媽同狼妹都無
近半年既限多數冇,所以想轉去台版

呢到可唔可以傾賣ac
boss血量太少玩到勁辛苦
前150戰隊ac超高練度

284都未有一隻new

如果你覺得戰隊無挑戰性 其實下個月就出4階 真哥布林王is coming

3000石

一陣就還返畀cybaba

樂觀啲
係課少3000石

Btw 準備入閘

我已經準備好了

準備好連限未

係...準備好個荷包未

月尾最後一日出曬糧/就出糧
相信大家都好有彈藥

仆街 跑步一次第一名都無拎過

300抽得8隻3星
說好的5%呢

12萬石 放馬過黎

same

日版185MB更新

屌冇wifi

終於中咗龍女
之前刷到依家五星咗都仲有百幾碎剩

192MB

抽四次保底左兩次
我冷靜下先

歐洲人去能左邊

我都係281都未有一隻

192抽都未中
返去打石

勁多重複

已射一井thx

大翅膀咩技

有大翅磅 驚乜保底

42000 用完
什麼也沒有

抽極都唔中

中大翅膀就贏咗

重要抽咗3個阿婆

u

Btw

翻唔翻到身

幾勁咁pvp好似

bug劍點改法

ub後1技冇強化?

本身已經係咁

我4 個acc
公子世界第一

好似沒
武器有TP上升同爆擊

好似高傷咗啦

斬嗰吓多1倍傷

UB後1技有強化 高咗一倍攻
專武仲有+TP上升 覺得屈撚咗機

好悶又係純粹加傷害
雖然加得好多下

最簡單暴力強化

2.5周年會唔會出專武2

佢滿專武可以斬多幾耐時間
同埋tp上升影唔影受傷tp量？

狂中另外3隻fes

影響

大翅膀UE留住係R11 3星先
唔敢升住

唔會呱 大把人仲係冇專

輸出角都留R11?

其實有冇bug劍招單體同範圍技嘅數據睇

今個池井嘅都係好朋友

太易抽了吧 300抽就有

bug劍技1原本75k
專武後150k

解放動畫好靚 我會好好鍚佢

我屌緊了

佢bug劍唔係有單體同範圍兩招咩?
範圍斬嗰招呢?

專武強化技1咋

呢個post竟然冇歐洲人

台版公主應該又要保...
台日一齊保 太興奮了吧

大部分台服掛

俾我斬晒

斬埋你

可喜可賀

以為bug劍當係一招技

非洲人都斬 BLM

抽左4個阿婆 又唔見FGO咁歐

我都3個
個阿婆真係痴撚線

IKTFB

屈機角嘅專武就係咁樸實無華

靜流好似有d針日和

31抽大翅磅

30專未升上去

斬死你

大家一話無歐洲人就出現

寶石海星

我台服比人誤封 體諒下 專心日服

仲未解

封咗都好耐啦喎

天元突破嚟架喎

咁範圍輸出係咪都係輸日和

公主優衣睇落廢撚到

你無投訴咩
好似好多個POST前嘅事

sonet正垃圾 cy我爸爸

投訴完 佢唔理 放棄左

大乳房ue 抽爆

輸出角太多 冇啲屈機野都難啲上場

床上好勁
利申啱啱試完

矛衣未 開刀1轉15萬係咩玩法

公主優衣唔洗理勁唔勁 好靚

UE幾廢都要抽

姐姐ub多左咩效果 無人講

真 =泳飯擺足咁耐倉管都要抽

係喎
仲慘過美冬
真係完全冇人講

下隻爆冷 lm睇公主怜 美食出左2隻公主mode 到舊主角出多隻

真
起碼夠擺封面一排

美冬好廢...打pvp都係唔太起眼

展開範圍物理吸收盾 物防 HOT

姐姐咁撚正，6星開花放封面

新優強化版 仲要係吸收盾加物防

我想知效果咋

大翅膀pvp角?要斬殺晒所有對不起佢既人

珍夾爆腸

配埋六星優衣 pvp防守係咪無敵

而家有大劍斬斬斬

又龜

似digimon個隻多D

終於中到露娜
想問下洗唔洗升上5星？

pvp 5星
公會戰4星穩過5星 不過5星都ok

公主雙井GBF又井 我究竟做錯d乜

成日串新手

咪屈 我新手之友

你對我唔友好

你係同黨

你係抵屌

我冇串過人
最多得閒笑下嗰啲藍色頭髮

唔好再屈

成日串新手吧

臨尾先中想問下保底應該揀佩可攞碎片定揀我未有既矛依未？

矛

矛衣未sure

岩岩抽了呢3隻 勁嗎

放2定3星封面好

放喺我張床

終於儲夠石
井完

我放埋你係我張床

咁你可以躝了

今次井咗？

有冇人覺得好似小圓？

非開既阿波羅竟然唔使井 好失望

係呀屌你老味

即刻六星左佢

我吉爆大翅膀再吉爆你

仲未歪到

我台版都日日打跟姐姐圖了...沒有一刻停止

0*9=0

一早5星滿專了

有排啦
你打咗破曉先都未遲

禾4星

免費十連唔抽1日係咪可以累積到第2日？

破曉???? 即係???

見到6星姐姐 想打J了

唔可以

破曉之星

好似由一開始完全唔登入先得? 利申9up

免費抽活動開始後你登入過就已經冇得儲

果然圓神就是要巨乳

係，之前有人免費十連個陣入左game，結果冇累積到，抄撚哂車

學d fd 話事齋
公主祭抽哂呢十下好過 儲啦...
3星個比率都高d啦

完左會戰又可以收人
美食ser休閒公會收人 最緊要長玩
可以順便入埋tg group

啲強盜廚懶係要有cp值咁抽角

日服JJ留名
如果巴打們齊公主限仲會唔會趁機抽埋其他角色?
4抽已經中UE, 諗緊仲追唔追ルナ同アン好

4抽

幾時會出現一抽入魂呢?

FES優衣個UB傷害好似好低
上位版6星黑貓？

必須死

只會全中阿婆

Lihkg今期收唔收人？
今期冇乜時間打

以後佢淨係會中阿婆

國安法過左好驚sonet daddy封香港ser

關咩事

佢1技係造成魔法傷害會不斷加魔爆傷害
加上基傷應該都好痛 起碼痛過黑貓先

只有優衣的大翅膀才能...

禾是國安

勃起した

成功了

冇朋友做了

最鐘意睇ue呢種壞掉眼神

大佬

佢喺我張床都係咁嘅眼神

我係公主限差ネネカ
應唔應該追?

聶寶終於唔使寶底

nnk必須要有

你係我張床到都係咁既眼神

基夠未

其實唔知咁算10抽定4抽

卯月大天使個次就試過第一次十抽既第一隻就中
但援交凜爆死左

UE係邊度 你都會係邊度

但唔會喺你到

你覺得之後泳裝連限都1抽入魂你咪抽囉

工作巴你台定日

我都想入，個會下個月解散

而家-1/-2 我地會好多抖m冇乜人退

台

咁你下次咪試下1抽咁抽落去就會係4抽㗎啦

實捉到你

應該ok掛 以前個會保250

要問問我地llc會長 最好準備幾張車圖

ごめん，ユイ
可以安心等大姐頭了

友盡

擇咗名

係喎仲有泳裝限
都係留返下次先追
多謝巴打提醒

7月2有咩抽 本身已經儲好石等咲戀媽媽

死gaylo

竟然有王要卡r13
但其實我哋公會已經有人都唔小心上咗r13

lihkg招人，齊大部份角，排刀就得，呢幾次會戰都入到150，但其實我地入頭250就滿足

聽日公告就知

我講緊6星ue喎

同埋要合刀，呢幾次因為背骨貓，搞到好夜先出得哂刀，下期應該好少少，入會既朋友最好早少少出刀，我地朝早都有好多人可以一齊合刀，你用auto 刀都無所謂，只要唔太低傷就得

俾次機會，岩岩井左係d奇怪既地方，依家仲未走出傷痛

命運高達UB打布丁23000誇到3V3又易玩左了

未抽到呀 求唔好曬

Hi

留個位我仲未cap圖

有咩條件

今日都未抽到嘅人應該要躝==
我地淨係收歐能

你咁講...你地S3 有無會...
我應該夠條件入會

起碼一刀新黑
肯合刀

會長話女性優先

Ok 平時都at least一刀

請問呢度有管理員嗎? 啲歐能好撚串

唔洗驚....有抽未為輸....到泳戀可能你都會變歐撚呢

你幾多抽出先
你都有資格擇人名
聽講你隔離驚連續幾次10抽出PU

可以carry小妹嗎

隔離驚斷咗啦 到今次就冇10抽中
頭先210抽先出 跟住井埋都歪唔出優妮

好on9，啱啱開始玩唔夠一日已經食咗我7GB位，仲邊有位玩落去

巴打，我地今個月要睇埋果條友咩情況，應該收唔到第二個，介唔介意下個月睇下點，反正你話你個會下個月先解散

7GB 2020年有幾大
我淨係張SD卡都512啦

新手留名

之後上左天花板換ネネカ番黎

今個月散 上個po問定結果都係要r其他會入

日台ser加埋15gb都黎
你唔講都唔發覺咁大隻game

玩台服啦

系 歐到升天

巴打比一日時間我地，我地投票睇下踢唔踢果位人兄

日本人梗係玩日服

SORRY

SONY機無得將app移去sd卡，好廢

台服7月既6星呢

又繼續N2

gaylo 死能開

終於等到探索2倍
好窮

Carry小妹未

又關你個gaylo 乜事

得你基佬吧

禾同u都是真小妹吧

原來N關又兩倍

講得幾好

呢度好多雪哥

N2接住開,應該月中或者月尾有N3

自認小妹今次仲捉唔到你

我同優衣搞百合又關你死基佬咩事

想問下新手抽今次個pool係唔係要クリスティーナ同廁廁花？

惡能到

你係小妹咁我吉你咪唔係gay lo

你冇鳩基佬

答新手問題啦

台版係

學我有問必答

你係基佬唔使答

見首頁呢張圖
即係呢隻開花到4星就可以停了？

已經冇咩裝刷開H啦

無咗500體點玩落去

食多四管

我食四條女

你俾我食就有份

克總競技場終於可以出場

好能gay

公主優衣係咪冇咩用？
好似做唔到新黑配件

床上用
完

你唔好咁痴線啦

還可以接受

咁佢重有乜用

好似好撚勁WOR

1服是咪有公會入

屌要課一pack保底

你抽到未

大翅膀？

Lihkg吧

差100抽
今晚掘多50抽免費石，唔中就課

咁祝你課

屌你老母

我都井咗
你唔係以為你唔使井呀

你黎跟 抽一野啦....就中架啦....唔洗課既

仲未抽到萬美

有有有，保250公會

屌泳裝點撚算

wcatbb 巴打上水未，我地公會需要你，上水既用上面條link揾會長啦

課囉重問

我無課金玩家
而家gbf等7月月中，儲左幾個月終於300抽

咁你儲定下年泳衣啦

我棄驚算

處理會務中,再遲啲覆

岩岩井左了

想抽炮姐

講緊gbf 2倍一把L武都冇 井左雞

十張單抽卷中多把一期一振同兩把廢ssr

點忍

未開始泳裝要井ue

呢度咁多人井

好彩gbf十抽中晒新角

食屎啦

優衣大翅膀張3星圖阻住我睇大雨房
已換成2星立繪圖

新手一問，台版依家抽果隻貪吃佩可，係唔係必抽？

搵左了～～～唔該

新手係 前期最萬能既坦

希望個個都井 .jpg

中後期通常用咩坦?

估唔到新活動係送 插班生碧 嘅碎片，咁下個月公會戰前絕對可以解放

終於可以疊埋心水3星換領券換萬聖美美，想問吓萬聖美美係咪可以直上5星定係要卡4星？

公會戰有冇用？

5星一定好過4星
但其實4星都上到場 缺母豬可以等出H關再升

唔該巴打
咁我直上5星

女神石暫時唔缺，保底過幾次

懷疑俾人落左詛咒

2星露肩露出大雨房

究竟邊個智將諗3星個構圖
大家要既係大雨房

遮住大雨房捉佢去打靶

應唔應該抽FESYUI?
嚟緊2.5週年應該會再開多次FES

點解今次隔冇耐又開fes
唔通2.5周年有大改動先趕大翅膀上架

無唔抽嘅理由

抽
下次就好難歪中返

只會歪一堆阿婆出蒞

我唔會上r16新黑囉

成班有J嘅小妹好可怕
我哋公會太過陽盛陰衰，要收番啲女嘅先得

一個公會點都要有一個升架啦

可開了嗎?

我宣布全票通過

我地一個都冇
所以5王我地冇人可以一刀

都可以既 但竟然缺公主佩可

我都想知...

中左兩次矛依...

交保護費先打得機咁款
手機game姐

u 鹹濕==

喊你老味

啲大陸仔真係幾時都戇鳩

前排公會正常各Rank都要有
一刀個差距太大

呢度有冇真步保150唔排刀唔集刀公會
淨係報刀唔撞刀
想養生了

唔合刀都保到150

推能爆佢

唔排刀唔集刀都冇咩，但合刀基本上係必須lol

想問吓 學生碧 要卡幾星？

3

居然3星就得 咁抵用

九成新黑都一刀流
仲洗咩合刀下個月物刀崛起就話即

5王5星r14新黑就一刀到啦，咁都唔搵人升就誇張咗
你話要r15嘅雙4都話

無見過特别要卡星嘅軸，不過要用先升都得

唔該巴打

但係聽日已經下個月 係咪姐係都係要合

推post

屌你老母課完7500石，買個1500有價必得即中
真係死臭雞黎

2千8人睇輪住抽卡

巴打你個會其他人肯唔肯黎，我地會內季後賽緊已經走左三四個人
只要係正常人我諗會長都會收
就係上個post我講果條死八婆搞到d人心淡走路

臭雞

たまき都抽了

5%都咁難抽

記得幾日先佢先抽完聖克黎

抵啦死歐撚

其實去到260pt中左嘅話應唔應該補井?

好似井左 連井

你唔好唔記得有補償，同埋正常都係2刀新黑
所以都係要合刀

我地冇5星冇r16

confirm -1
女仔優先

唔應該

除非仲有野係個天井list到未抽到

前田井撚左
後面ゴンゴン14抽中左
現實好殘酷

到時反其道而行淨係出新黑刀
入得150梗係無限混分

企位後

たまき10抽中。。。

岩啊
Fes D限都齊，黎緊一堆泳裝都唔知點算

係咪FES出親新角都抽到中好D
有機率UP同埋下次難抽中

100抽內出咗YUI

如果已經抽到佩可, 抽夠300次再換有冇得再拎100個碎片

有

日版同中文版有咩唔同?
唔同營運商?

有冇公主飯既防守隊抄巧下

240中dllm

日服係最快進度,cygames直營
台服慢5個月到,台灣公司sonet代理

台伏慢4個月 如果無cg合作可能會變差三個月

又可以快d抽ue

有大大嚟carry小妹未🤔

版權問題笑撚死

無CG咪仲好

我覺得會有

台營好垃圾

冇石抽炮姐

pay to win

不是吧 公子台>>>>日

sonet唔好咩

新人唔知道sonet爸爸的好

想抽cg攞下封面J都正

早晨

Sonetbaba都唔好 唔通黑橘好

晚安

唔跑 快考我

優衣真係好有女朋友 老婆feel

倒貼妹

日服活動果粒星整到咁難打 想點

抽卡就係咁簡單，300抽就有一隻

想請問五星新年凱留停係咩Rank好？12,13,14都見有人講

問你會長

真係好易抽 幾期都300就抽到 唔知sonet點賺錢

六星黑貓死得好慘

大老呀你地唔好咁痴線啦

時間調左..咁依個月6星角出咩

小弟日服開公會會唔會有人想加入
休閒為主

日服依家就好多人都16 17

真 公會戰又咁多石又多禮包

公主ペコ一中招技就轉身斬死三件
應該用咩打先啱

300抽就一隻搜內baba真係蝕住做

想問下卡rank，好似新年優衣卡11咁，啲裝可以升爆佢？

你可以淨係升同TP相關嘅裝都得

如果升咗加防嘅裝會唔會影響回tp

R11其實冇乜所謂，人哋R11多數都上齊，唔太影響

Ok thx

黎

90LV新手自選換萬美、露娜定霞好?
霞好似好多地方都有用 推圖六星解放PVP
但係有得打H關拎碎係咪唔應該換

新服 小小甜心

Wtf 公會有人send出黎

小支服

三服d支快d去4服thanks

4服新手留名

新手應該刷咩起手

多謝sonet開新ser

台服真係咁多人玩PCR?
開咁多服有咩好處

搜內幫手打壓71
棄驚了

呃你課金
新服冇AC買

4服新手留名+1

禮包

特別交換券 邊幾隻好？我已有真琴

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

今日維園見

everyday one push

你咁樣問係冇人答到你的

走曬啦啲人

你日能日都新手==

新手想問大師硬幣咩嚟
打咗幾百體都未有一粒

要滿lv先會有

做大佬既機會黎了

滿lv之後消1體=1大師幣

不了，大陸狗大量發生

又恰鳩新手

llc 準備好轉生未

不了

=,=

佢開財團個時考慮下

4服新人留名

==

等女子學園Ser

你有真琴其他全部冇?

小小甜心咁正都唔要

幾時合ser

地城冇加倍到

準備好抽爆yuni 未

你欺騙小妹 又話有地城兩倍=,=

有鳩小妹

咁你今日打返兩場都冇蝕底到
話說會冇地城加倍架咩明明探索都有加倍

聽日油膩仙貝

無泳咲 又要等了

知道泳咲大把人抽，比你免費十連抽中仲賺到錢？

新黑果陣咪又係有送幾日,新黑仲多人抽啦

唔G抽唔抽好
驚佢兩周年出偶大

偶大啦

邊隻？

又開新SER

地城加倍係加mana?

冇VH2唔reset了
又要比人屌打1個月

有冇人未有公會可以幫下手，下次公會戰保底7千名，如果齊人有機會上5000名，入面大部分都香港人，我朋友係認真想衝排名，每次都會踢唔on唔打既人，所以一定會慢慢變勁，新手如果差唔多100lv都歡迎，只要你有熱情我地會等你

可惜公主飯中得1隻

佢今個月係咪一定會出破曉

仲差50碎先5星到

公主飯仲未肯出黎
屌
得返聽日免費抽

我而家日本人公會5千幾
如果保到7千內都可以入既 但我都係auto3咋

井

聽日出UE
可能每星期出多1隻

依家幾抽

啱啱睇公告好似聽日出晒?

棄game了

希望在明天
不過我就留黎抽uni

字眼唔似一炮過

又井

我仲未有阿婆冇得留

冇落過石抽
想儲石

點睇都係聽日出哂

300抽都冇new

第3個星期先開日和關畀你唔畀人屌死?

我都未中 打算放棄佢

剩係升到ue

但係佢加多句*順序不同
不過聽日就知啦
反正我都唔reset
佢冇開VH2已經比人屌死啦

泳媽冇免10就比人屌死咗

3隻會戰都有用,一定會留足夠時間比你刷,所以應該一齊出晒,唔係既話會刷唔切

能夠以★6才能開花之姿登場的角色
・優衣
・怜
・日和
※順序不同

佢個順序不同應該係講緊同張圖唔同順序

無vh2點刷

有冇2倍都係會戰打夠

係咪今個月出4階?
第幾周會入?

35

我地見唔見到四階

有興趣

實保到，6月我係其他公會打到3.6億分，今個月先轉會幫朋友手

新手刷左幾次，決定開波

咩名，直接申請我叫會長批

少少風浪都頂唔到
渣Ga

紅羽P
岩岩退左會,24小時後申請

好似得33

連井兩次了肯放過我未

下期再努力
今期有6-7人兩億分

屌,又保底290抽,等聽日免費10抽埋佢

你不是孤獨的

仆街
我都係
由10萬石變到45000石

好既，同會長講左留位

而家完公會戰係咪可以即刻退 唔想留係個垃圾會

90LV收唔收

係,獎勵會照派

冇問題

新玩冇耐, "真步真步" 有冇公會收留?

貼一貼Box比你睇o唔ok先
我無買Ac
你Ok我退會過嚟

琴晚太眼訓手快快升撚左新年UE上R12
仆街喇

有幾仆街 11 12各有各好

萬一又再手快快
雖然我開心玩

仲有冇位我入埋黎 160LV但打得1.3億

r12tp減輕多8上升少3
我最後都係升咗12

有6位數石抵啦

有專武升r12 不成問題

孤兒仔去咗邊

話說升RANK係唔係冇確認制

收到wind 是你bin禾c 嘅報應嚟

屌奶星望一望熄左個升RANK確認

ok冇問題，你新手？有d人權角好勁反而冇升

有，歡迎

禾真是知錯已經唔想再井了

係 有啲今次公主祭先抽到所以未升

2服有無保500內既公會收我呢個廢柴

你應該仲有兩井

add你fd子先

原來有日服公會

女帝同矛衣未都好勁，建議你滿星同裝專武

Dw團戰

一隻隻黎嘅話邊隻好啲
唔夠母豬石

用空花嘲

如果唔夠就2個裝專武先，有專武即刻唔同level, 星數之後先升

我未add咋 轉頭add

我都記得你明明係單人競技場拎到第1
加我果個1千幾名應該唔係你

added

升完專武之後升邊隻先好

升克先 之後先姆咪

想入未試過認真打公會戰

滿LV

當然歡迎，我玩左半年上yt抄隊都打到3億，你地一定可以打更高

話說課左一set再加派石抽到禁樣係咪變得有救

新入坑是咪可以重刷

希望4ser可以吸曬d支那狗

你封面係擺大翅膀定初音
擇名先
突然同時有2個加我

冇得救

fes限你得中優衣好難玩落去，新手最好有番個女帝做打手，有公主佩可做坦就更好

係

點解唔刷好啲再課呢

初音

新手池刷到有似似花+多隻fes先起手吧
但你覺得推到圖咪繼續玩 俾我寧願買個初始玩得舒服d

因為我怕刷極都無好野...之前玩其他game試過刷左成個星期都開始唔到

新手一問，公主祭差克總 洗唔洗保出嚟 定等下一次公主祭

新手唔急啦 除非已經200抽以上 唔係都唔駛急住保

啱啱好5星咗日和
破處之星我來了

點解可以咁快
冇升妹弓?

優衣卡R11定R12

一早放棄咗妹弓啦

呢幾張可以開局？

冇似似花都唔使開

打日和6六星碎都有排打
俾妹弓射到成面都係

公主祭中邊幾隻先好開局

有新SER
落去做大佬

隔離驚60抽7彩

中哂先開

似似花+矛衣未+可可羅

歐非守恆定律,井完UE,隔黎俾返啲甜頭你

我要優妮

一樣一早放棄左妹弓，聽日己經準備左一千母豬石

泳裝媽媽快來呀重新係台版出發
新手美食服,有冇組織收人

優花妮頂住先ok?

一拳打撚爆哂啲妹弓

新年定普通
普通好似12
新年both ok

屌你老母戇撚鳩sonet唔撚開泳媽
好想同媽媽渡過超值夏天牙

6星嗰隻
唔該巴打

10抽2彩中咗王女已收手
等緊泳裝/限定

我抽到最後先中隻王女
歪唔中隻悠悠

咁係咪要是但搵隻驚爆死完先抽依邊

終於6星到真步
公主飯爆死 聽日免費10連都唔中又要課金抽埋

你已經抽咗幾次十抽即中
今次咁多彩仲想點
要還

等下個有王女或者悠悠既pu再抽了
儲石

抵

我泳裝月月先玩 似似花池保咗泳黑 邊有得抽泳媽

停11先，真係唔用得先升
正常12最泛用但係打金牛要13有機會可以用11代替

好，咁卡11先
唔該晒

進攻妹弓一樣顏射日和

日和防守係咩玩法

3v3可能有㗎喎

3v3包剪揼點討論

日版1v1都見有人有

咁條友2000IQ點跟

就咁睇煌靈日服嗰幾場3v3都有人放第1隊==

唔差在等多陣啦,我玩fgo等復刻都等左2年幾

而家累積左差唔多200抽, 已經抽到佩可, 值唔值得抽埋佢拎多100碎片

公佩唔係話好勁 你缺其他fes先抽啦

看自己石頭量 有多可以的

真係冇哂石了 黎緊仲要抽優妮泳爆公主可蘿公主UE CGSS兩隻(如有)

冇打過會戰都排三千

篤左灰 聽日無所屬了

冇打半年

咩公會黎 有冇位

任何人都入得既垃圾公會

等你，多幾個滿等上5千名唔係問題

我果邊2500有幾件打得千幾萬都無事
好hea

我嗰邊排9000

我原本個會5千有10個唔打都無事
有輸出已經20名內

日服獎勵咁少真係冇心機認真打

台服泳媽係咪唔出

出 不過又比炮友社插隊

財團Event到16號
財團Pool到13號
依個緩衝區應該有機會出泳媽

咁偶像大師呢

我張床

有無興趣加個hea友(me)一齊上進下
唔介意我auto刀hea打就得
我6月都係打億4

歡迎，有打就得公會戰同識既人一齊研究點打既過程先最好玩

想抽u妮既記得聽日下晝先抽免費

未中公主佩可

290

Felix見字請回line